show blocked user-由03年開始上高登

唔該大家見到跟手block埋，條友到而家仲係度推膠po同分化出咗去嘅手足

推

一見到佢講野都知三毛

Push

我有份出post,見到大家出解密post又支援想輕鬆和撚狗,絕非三毛,宜家鄭重道歉對不起,請願諒，承諾不斷推其它巴打正經post

thx blocked

如果下次再有呢啲情況
大家應該好似今晚咁盡快出post澄清
同夾手推上熱門 避免真係有人信出咗去
如果個個都block哂呢班人
下次就冇人知又有人玩膠架啦！！
記住依家多咗好多冇ac嘅人追連登post
你block咗班人唔代表佢地冇出post
冇ac/冇block嘅人一樣會見到佢地呢啲post
記住我地要做嘅係見一次屌一次 而唔係block鳩佢地！！！！！